「無圖」有個大波黑絲坐我對面

好想影佢

影啦

無圖學人開post

真係無圖

多圖=1張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖

好似係

你班死毒撚 我點會影自己條女俾你睇

快手啦
獨樂樂不如眾樂樂呀

真係無圖，仆街